BNO平權, 藍絲變黃絲

岩岩返到公司已經估到班藍絲係到討論會唔會走
之前又係到屌鳩黃, 而家有著數就想走, 聽到個人好撚嬲
想舉報但又收集證據
其實對97後既巴打絲打唔公平, 都幾陰公,有汗出無糧出....